公投,支那同繁體支那邊個乞人憎d

= 支那
= 繁支

繁支d自以為是唔知點解我覺得仲乞人憎過支那佬d財大氣粗

台仔們,你地絕大部分d大學既認受性連菲律賓都不如架

唔好成日覺得香港人讀唔到大學果d一定係廢9先得架